我是英國格拉斯哥大學電腦資詢科學的博士.

你們有什麼想問的嗎.各位問題.歡迎咨詢.

諮詢

我係你老母 仆街仔又玩電腦 快啲死去做功課

唔好戇鳩鳩成日上網

下期6合彩係幾多？

未聽過，有冇英文，同homepage

點解讀到博士都唔知中文用「。」作為句未標點而唔係“.”呢？

有我的Home page:

我平日用開英文.習慣了.哈哈哈哈.

收皮啦柒頭，一係你就自貼學生證加連登名，一係你死返入自己房打飛機。

有錢都唔讀電腦

I have received my bachelor's degree from both University of Electronic Science and Technology of China and University of Glasgow within the Bachelor of Electrical and Electronics Engineering in 2018.

支那狗

I am fluent in Mandarin and Contonese, so feel free to ask me if you have any question about the academy.

博士生定博士呀?

我想留在英國.電腦好找工作.你不想嗎.

博士生的.

唔知啊唔想知啊

其實我都留意咗你一段時間

發覺你嘅人生都幾失敗

每日都只係識喺連登開膠post

但係啲post真心唔好笑，簡直係浪費緊網絡資源......

我覺得一切源於你太自以為是

或者你嘅離開對大家都好

總之，希望你由而家開始唔再發膠post

巴打，有緣嘅，我哋唔好再見

我Bachelor的Degree中英雙文學曆.

再見.祝你幸福.你可以離開連登了.

其實你條柒頭都幾黑人憎

點搵研究既topic 出黎

邊到人？大陸？台灣？香港？

double degree 再上phd? 讀Phd要洗幾錢到 定有scholarship?

博士生中英文都唔識

假膠 完